個𡃁妹同dada陳靜餅印咁

冇睇哩個人一排 無意中見到佢ig
嘩屌 差啲以為佢生咗個女

原來係家姐個女

可能真係家姐個女呢
Dada好有母愛好錫家姐個女

原來係佢

餅印

我個女係咪好可愛呢

我家姐個女*

Cute cute

都cute cute*

第一張好撚得意

你有冇follow小鏝頭ga

快D follow小鏝頭la

家姐個女
真係當人傻嘅咩

小鏝頭都唔識

最後都係做雞

Dada

佢家姐咩樣？

家姐

係好得意呀 好靚女

有 等佢變大饅頭

係 不過佢好似好錫個𡃁妹

宜家咪識

發夢時見到佢圍內玩過嘅朋友話佢早幾年結咗婚

係幾cute

啲fans仲係dada度留言話外甥多似姨

發夢懷疑過個𡃁妹會唔會係佢同洗米華個女
計返時間個𡃁妹係佢之前消失一排個陣出世

會唔會係姊夫個女？但唔係佢家姐親生

發夢知道佢好似秘婚 不過上床就應該好多人

等佢大個咪算

好鬼cute

咁事實真係似陳靜 反而就唔似老母 但呢個係好事

佢係咪當人弱智
一係就大大方方認咗佢，一係就唔好俾呢個所謂嘅姨甥女曝光

明眼人都知咩事啦似成咁

係囉 實係家姐個女

佢消失時間夠生個女?

又幾可愛喎

大個會唔會有佢咁大波呢

食唔到陳靜既巴打可以等佢長大

個細路女可愛好多

冇整容

係

我諗佢本身整少少姐

有錢就乜波都有啦

幾靚女

J左好耐啦

小饅頭

小饅頭個年紀都好似吻合

我睇親佢ig都會諗呢個問題

一樣樣喎
而且個女ig同呀姨合照多過同自己老母

好撚正

同埋睇得出dada 好錫佢

答案呼之欲出

係好靚

心知算啦

佢家姐都幾靚

Model 係要從小培育

點解呀

想要個咁既女

一樣樣

點解靚錢7咁多 好唔公平

記唔記得拍dada西汁嗰影到好大個"肚腩"

懷疑dada有jer搞大佢家姐

3個五年計劃

理撚得佢本人個女定家姐個女
J 咗先
呢個年頭好少有細路女咁正

佢好似退出過1年🤔

連登神探

好可愛

我都記得

小饅頭同dada細個根本就一樣樣

平時睇開都覺，真係一撚樣樣
講真母女似到咁都好少見

公開嘅秘密嚟

話唔係佢個女都幾難相信
好想知呢個細路女平時點叫佢

究竟全盛時期呀洗生有幾多個女

Dada靚d 五官

個個都想 大個一定好正

唔知錢嘉樂溝dada基因會點

肚腩仔 佢當人傻

五官好細好靚

🤔係喇 但又冇咩人講

一個屌十個

個細路應該真係叫佢姨姨

Dada強大基因

姨姨

媽媽在這麼近那麼遠

仲係唔係處?

Dada一定係
個細路女就好難講，咁靚女

如果真係嘅話 佢個女都好慘下

巧打耳牙

係靚但唔覺得意
錢七完勝

處女要係產房門口等先有

大個知道應該會接受唔到